點解一輪到初選就爆疫情?

點解